{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000085",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120690",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼호복집"
    },
    "text": "\"サムホボクチプ\\n\nソウル瑞草区蚕院洞22-17\\n\n韓国料理-海鮮料理、11:00~22:00、年中無休、65席、38年の歴史を持つ福料理専門店「サムホボクチプ」を紹介する。 チャムボク、チョロボク、ファンボク、ミルボクなど様々なボク料理が味わえるボク料理専門店「サムホボクチプ」。長年の経歴にふさわしく、年輪のある味を誇り、レベルの高いボク料理が味わえるグルメ店である。 上品でさっぱりした雰囲気で、清潔な空間で食事ができてさらに良いだろう。 ここの人気メニューはすっきりとした冷たいスープとコシのあるふぐの身が味わえる福里鍋。 食事の後、ご飯も一緒に炒めて食べられるので、ボリュームたっぷりの食事になるだろう。 蚕院洞で美味しい福料理を食べたいなら\"サムホボクチプ\"に行ってみよう",
    "QA": [
        {
            "question": "サムホボクチプの場所はどこですか？",
            "answer": "サムホボクチプは、韓国のソウル瑞草区蚕院洞22-17にあります。"
        },
        {
            "question": "サムホボクチプの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サムホボクチプは11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "サムホボクチプは何席ありますか？",
            "answer": "サムホボクチプには65席あります。"
        },
        {
            "question": "サムホボクチプは何年の歴史を持っていますか？",
            "answer": "サムホボクチプは38年の歴史を持っています。"
        },
        {
            "question": "サムホボクチプで味わえるメニューは何ですか？",
            "answer": "サムホボクチプではチャムボク、チョロボク、ファンボク、ミルボクなど様々なボク料理が味わえます。特に人気なのは福里鍋で、冷たいスープとコシのあるふぐの身が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "サムホボクチプの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "サムホボクチプは上品でさっぱりした雰囲気で、清潔な空間です。"
        },
        {
            "question": "サムホボクチプは何を提供していますか？",
            "answer": "サムホボクチプは福料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "サムホボクチプの特徴は何ですか？",
            "answer": "サムホボクチプは長年の経歴にふさわしく、レベルの高いボク料理が味わえるグルメ店です。"
        },
        {
            "question": "サムホボクチプのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "サムホボクチプのおすすめメニューは福里鍋です。ご飯も一緒に炒めて食べられるので、ボリュームたっぷりの食事になります。"
        },
        {
            "question": "蚕院洞で美味しい福料理を食べたいならどこに行けばいいですか？",
            "answer": "蚕院洞で美味しい福料理を食べたいなら'サムホボクチプ'に行ってみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 426
    }
}